健吾今日好嬲，狂出post，講d野仲愈來愈無腦

睇黎佢真係嬲到hihi

無FOLLOW條垃圾, CAP出黎分亨下

陰陽屎忽鬼

佢本身有腦嘅咩？

Unfollow條怨婦幾年
有冇懶人包？